李家超 稱水炮車係低殺傷力 請李局長馬上展示俾廣大市民知五米內食水炮會受到咩程度傷害

好想知有幾低殺傷 李局長你當過差 身體一定比d十五/六歲既細路仔健碩
麻煩你表演下水炮車又幾低殺傷力

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜喎
嗌完一定有人覆